Kaupmehe sell Johann Pill nõuab kad. Frommhold Balzari periatelt poe rehnungi 2 R. 91 kp.
Kad. Balzari periad Johann Balzar ja Dora Janusson ühes nõumehega Andres Janusson wastawad et nad sellest wõlast ühtegi ei teadwat.
Raamatu põhjusel sai Mõistetud: Et Johann Pill kad. Balzari periatelt 2 rubla 91 kop. wälja peab saama.
Eesseiswa mõistus sai tänasel päewal kohtu käiatele kuulutatud.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed JAndresson [allkiri]
                        JJõgewest [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
